有無人屋企唔做節嫁?

如題

我屋企由細都大都係得三丁友
香港已經幾乎無哂親戚咁濟

每年冬至呀，年三十呀，清明呀，對我黎講都真係同其他普通日子一樣，有時候屋企人仲要番埋工添

有時見到d同事、朋友過時過節都整整齊齊慶祝，就會覺得好sad

今日去叫外賣番屋企食，樓下呀姐（日日見已經好熟）問我點解今日都黎買外賣

你同呀姐講
你夠開緊工啦

屋企唔做節 都唔鐘意做節

阿姐：琴晚已經同d孫仔孫女做左節喇～

Same

人少少 得三丁友圍埋食餐飯姐 唔食咪又咁過

我都係，其實有乜所謂，仲洗少左錢
唔洗買花，搞呢樣嗰樣

我唔鍾意做節
唔想食餐飯都變左問答環節
直頭冇撚去
我知咁做係好不孝

【農曆新年】單身漢年三十晚約老友團年：「我唔慣寂寞，想結婚」

呢個會唔會係10年後既我黎嫁

咁咪好 得果4日假 想抖下點知又要拜年又盛
最後星期二返工仲攰過平時

今晚食KFC 算唔算做節

我屋企都唔做節
一年同老豆食飯嘅日子都未必有3次甚至無（但會同親戚酒樓食）
今日直程去咗另一半到食團年飯

喂+1呀
覺得去另一半到食飯仲有家庭溫暖

咁先好

你: 大家咁話啦

己經係屋企悶左四日

我都係呀
呢個新年我連蘿蔔糕都無食過（今年無買）
好想食蘿蔔糕呀

咁我又有食蘿蔔糕既
只係無年拜 啲frd又返哂大陸拜年
一條友又無野行
係屋企焗臭

落大家樂食返個啦

過左11點啦
我都好想落街買早餐但張床既魔力太大

如果唔返大陸真係唔會做節

仲有下午茶既

其實最慘係無利是逗
年年都係得1,2封
由細到大都聽人講收到幾千蚊利是

下午茶邊有得食蘿蔔糕

印象中好似有

咁一粥麵囉 實有

其實有時做細嘅反而想要下氣氛 而家好死氣沉沉
仲講咩新年

新年假無出過街

落左去街市做奴隸幫娘親拎野
屌成個街市無開咁濟都唔知佢想買咩